---
title: "Rekomendasi Anime Musim Panas 2020 Untuk Kamu Tonton"
date: "2020-07-05T019:02:00+07:00"
---

![Rekomendasi Anime Musim Panas 2020 Untuk Kamu Tonton](./rezero.webp)

## Re:Zero kara Hajimeru Isekai Seikatsu 2nd Season

![Rekomendasi Anime Musim Panas 2020 Untuk Kamu Tonton](./rezero.webp)

Jam Tayang : Rabu jam 22:30 (JST)
Genre : Drama, Fantasy, Psychological, Thriller

## Yahari Ore no Seishun Love Comedy wa Machigatteiru. Kan (Season 3)

![Rekomendasi Anime Musim Panas 2020 Untuk Kamu Tonton](./oregairu3.webp)

Jam Tayang : Jumat jam 01:58 (JST)
Genre : Slice of Life, Comedy, Drama, Romance, School

## Sword Art Online: Alicization - War of Underworld 2nd Season

![Rekomendasi Anime Musim Panas 2020 Untuk Kamu Tonton](./sao-wou2.webp)

Jam Tayang : Minggu jam 00:00 (JST)
Genre : Action, Game, Adventure, Romance, Fantasy

## Enen no Shouboutai: Ni no Shou

![Rekomendasi Anime Musim Panas 2020 Untuk Kamu Tonton](./enen-no-shouboutai-2.webp)

Jam Tayang : Sabtu jam 01:55 (JST)
Genre: Action, Supernatural, Shounen
